毒撚第一次同女仔絕交

同佢出街是好開心，但是衰在自己把口同唔識同人相處得罪人多，最後都係同佢絕交算，唔好搞到人唔開心同難受
究竟點先可以解決到依個問題，我唔想下次又得罪人

打鳩佢

原因?

臭雞

仙氣？

講錯野 ，話我唔識同人相處

重有我識襯女仔都好心急，成日whatsapp人地，好chur，唔搵人個心又成個掛住，點算

你世界太細
識多啲女仔 同唔同人傾多啲計 約下早餐
我過來人
加油

我會識多D人 ，不過真是好怕

好恐怖..係咪又係WhatsApp打一大篇野懶深情同人講絕交果款

無喎，我直接話唔識同妳相處，絕交啦

你自己都知道個問題 但又唔去改 又唔面對個問題
懦夫

可以點改

Post上黎大家幫你睇吓

砍掉重練點睇?

佢有上，不了

依個係最後之策

毒撚都係番屋企摺埋啦

有時女仔只係需要一句對唔住

高質

我有講，不過我都是唔想傷害佢，未直接同佢絕交

認錯就輸一世

你將自己睇得太重要 人地當識個朋友姐（我估） 你就講到絕交咁重

我認慣錯

都絕咗了，佢都唔care，最重要是唔好再重複犯錯

搵樣你叻既野做精佢 有自信自然

好啦，我會去搵

但同人相處方面，我成日講錯野點解決

點為之講錯野？

留係屋企算啦

冇錢就唔好講，有錢你屌人老母人地都會話你做得好

令對方唔開心同難堪

又係錢

可能我太自我中心

I know the feeling bro
成日會諗佢係咪同其他男仔出街
覺得自己會戴帽

A0咋我

我已經連相處都相處唔到，我用唔到對同性的態度對佢地

講之前諗下如果你係對方聽到咁嘅說話會唔會唔開心？講嘢唔好太直接？

其實我都唔識

我就是衰諗唔到，太衝動

講少d嘢，諗多啲。
多啲代入人地角度諗嘢。
咁就應該無乜問題既...
前提係，控制自己講少啲嘢

究竟要幾on9至會講絕交呢兩隻字

我平時太多野講,真是要控制一下

有幾on9

試下設身處地咁諗下
你做嘅嘢 人會有咩感受

但有時我覺得無所謂，但人地有

首先你要知你識緊個咩人 講啲咩係底線 話人之前就加句 我都明白你嘅感受 加多幾句讚下佢先 絕對唔可以覺得你自己冇問題=人地冇問題 女仔好多時候個心都知應該點做 佢係想拎認同
不過要識真心朋友我勸你都係搵個可以接受到你嘅人

你認錯啦 然後俾時間自己靜下先
如果唔係你失去左呢個女仔
你就會好撚後悔 信我

但都話咗絕交啦
我其實唔想失去，但我怕又傷害佢多一次

做乜咁多負皮

做得好
對住死臭雞就要咁做
做乜唔昆埋分手費走

咩意思?

而家你傷害我感情喎
好應該俾返幾皮我補償啦
人之常情

字面意思

Stop FF

都真係幾耐冇聽過絕交呢兩個字

你點講錯野法

我囉佢D缺點來講笑

我其實諗住自己改變好再搵佢

絕交有咩咁大不了
第一次性交先上嚟講啦

港女咪都係一堆臭雞
識唔識都罷

我都想有